要有最壞打算。727沒有不反對通知書

最怕：幾千名勇武入去被一網打盡

各路軍師，有冇對策？

放棄軍師諗法, 行出去支持

幾千就拉, 幾十萬拉條撚?

元朗好細，點call多d人出黎？

出咗反對